陳志雲爆 曹星如去年賽事 TVB 反過來要求主辦方付轉播費 直播拉倒

香港拳擊運動員、目前在世界拳擊組織世界排名第一的「神奇小子」曹星如，周六晚在香港主場取得第21連勝，當晚一家大陸手機商買下facebook直播版權，高峰時有近15萬人一同見證曹星如擊倒日本對手，片段總共有超過152萬人觀看過，收視理想。商業電台《在晴朗的一天出發》主持人陳志雲今早在節目中表示，之前曾與拳賽主辦機構的人士傾談，據透露曹星如19連勝的賽事，曾與無綫（TVB）商討直播安排，但無綫不願支付費用，反過來要求主辦機構付無綫轉播費，致使最終未能達成直播協議。曾任職無綫高層的陳志雲指，受歡迎、有觀眾的內容，通常電視台需付費轉播費，而非反過來要求對方付費。

曹星如去年5月14日在灣仔會展舉行的「王者對決」，在第4回合技術性擊倒南韓拳手裴永吉，取得職業生涯19連勝。

要睇拳睇amigo 仲好啦

香港最大電視台俾機會你，幫你轉播收少少錢，引爆你無限商機都唔識撈

c9 搵免費攝影師同化妝師

咩kg

打女人

40個likes
無限商機

大台計過數啦，首先班C9點會睇，一陣流血比年投訴

再加32個SHARE

打女人拳王

男女混賽

曹星如喺無綫嘅價值只係拍新年廣告
唔該viutv爭氣啲

華為比300萬免費直播 結果成廿萬人睇

M=百萬

細述受襲經過
12月23日下午，鄺敏慧召開記者招待會，細述她受襲的經過。她說：「我們爭吵，他問我拿回手機要刪除照片和短訊，佢先打我的頭，然後搶我部手機，跟住揑住我的頸，推我落地，我掙扎，佢捉不到我就將我壓著，整個人騎著我，我很想逃走，但房門被鎖。」她更透露崔建邦駛出「鉸剪腳」夾她的頭部。[2]

乞衣到

當年要有線比佢直播奧運 但播tvb廣告

睇完個topic諗咗一陣陳雲同tvb有咩關係。。。

Tvb播雪花都會有兩點收視，真係唔志在播唔播呢場拳。